同今屆dse 學生打打氣

I say one two three four

Show Blocked User - 校園熱血男神
準備單機啦

生日快樂！